點樣技術性反駁 "唔犯法咪唔怕囉"

人人都知第時香港九龍新界無得避
總有一班人同你講 "唔做犯法野咪得囉" , "行得正企得正怕咩" , "唔好同人作對, 人地點會搞你呀"
但我每次嘗試說服佢地, 最後都變成好似同隻豬玩泥漿摔角咁
請問點先可以技術性撃倒佢地

咪有得佢地

有啲人就係想睇你仆街, 你唔搞佢佢都會搞你

唔洗特登同人作對都可以有利益衝突
唔洗犯法都可以俾人屈
無法律黎捉你，人地都可以設新法律拉鳩你

其實得個信字，佢信共狗係好人嘅話根本無得講

你平時就應該儲定啲新聞去駁人

咁不如掉垃圾，衝紅燈判死刑

因為唔犯法都會被犯法

無錯呀 好似晚晚J咁
無犯法怕乜

咁我冇犯法, 點解,我要比你/政府 xx

欲加之罪 何患無辭

冇得駁，哩種人唔見棺材唔會流眼淚

例如哩個
女藍絲丈夫被警毆求助
2015年11月24日下午，一名叫Tina Lai之女網民於「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」facebook群組留言，表示希望網友幫手，因為她的黑人丈夫於11月18日凌晨，在元朗同益大廈對開馬路，被警察查身分證，結果遭到十幾個警員毆打，想問有沒有人拍到片。她又指無論「佢做錯咩事，都唔可以用私刑！上左手扣就唔應該打。」

然而在一眾熱心網民討論事件期間，有網友發現該名Tina Lai女網民，原來在2014年曾經參與「反佔中行動」，屬於撐警一方的藍絲帶，曾分享多則警方毆打佔領者的新聞時，力撐警方，又曾在分享熱血時報一則報道時，留言指「着住『police』字樣既背心，仲要你小老母，係佢叫人打佢，成全佢！都係抵打一族！」

在被網民起底後，Tina即指「一件還一件，如我老公有做，佢係抵打」，有網民留言揶揄，指「你應該相信香港警察係依法行事，無做過絕對唔會屈你老公！！！！香港警察係公正嘅！」，也有網民笑稱，真係忍唔住笑左，有今日係抵！抵！抵！其後Tina可能忍受不了網民的嘲笑，退出了該專頁。

事件經報導後網民繼續恥笑，有網民稱：「支持警方果斷執法.....市民有異議可以向監警會投訴吖」；另外有網民感嘆報應不爽：「撐警打人既藍絲，其老公被黑警打，因果報應真係快！」

條法例本身就係錯

係我唔著，次次都無貨拎出到出黎，唔夠彈藥

法律係人訂

windows user